{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_069756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "백자 청화 대나무 시명 연적"
    },
    "text": "白磁 青華 竹 詩名 恋笛 (백자 청화 대나무 시명 연적)\\n\n胴体は八角形で、やや凸状になっており、色は軟赤です。上面には青花顔料で描かれた竹が涼しげに描かれています。また、胴体の各面には詩が書かれています。詩の内容は食事の際に使用する水を入れる容器としての利用方法に関連しています。この容器は玆水之用として使われ、虛中受賓という場で得たり、必要に応じて出すことができるため、有無有無から有可になるのです。道はその容器の中に存在しており、韓国-朝鮮の国籍と時代に属し、材質は陶磁器の白磁です。分類としては主生活-生活用品/家電-文房具-恋敵に分類され、大きさは高さ85cm、幅119cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この容器は何のために使用されますか？",
            "answer": "この容器は食事の際に使用する水を入れるための容器として利用されます。"
        },
        {
            "question": "この容器の形はどのような形ですか？",
            "answer": "この容器は八角形で、やや凸状になっています。"
        },
        {
            "question": "この容器の色は何色ですか？",
            "answer": "この容器は軟赤色です。"
        },
        {
            "question": "この容器の上面には何が描かれていますか？",
            "answer": "この容器の上面には青華顔料で描かれた竹が涼しげに描かれています。"
        },
        {
            "question": "この容器に書かれている詩の内容は何ですか？",
            "answer": "この容器に書かれている詩の内容は食事の際に使用する水を入れる容器としての利用方法に関連しています。"
        },
        {
            "question": "この容器はどのような場所で使用されますか？",
            "answer": "この容器は虛中受賓という場で使用されたり、必要に応じて出されることがあります。"
        },
        {
            "question": "この容器はどのような国籍と時代に属していますか？",
            "answer": "この容器は韓国-朝鮮の国籍と時代に属しています。"
        },
        {
            "question": "この容器の材質は何ですか？",
            "answer": "この容器の材質は陶磁器の白磁です。"
        },
        {
            "question": "この容器はどのような分類に属していますか？",
            "answer": "この容器は主生活-生活用品/家電-文房具-恋敵に分類されます。"
        },
        {
            "question": "この容器の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "この容器の大きさは高さ85cm、幅119cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 344
    }
}